宋冬野係黃定藍？

啲歌好好聽

黃藍師

宋冬野師

好聽師

廢Post師

定延係黑

痴線師

塊閪?

洗版師

邊個?

唔好亂講

印狗：幫手report洗版

印狗成日開廢Post

你企邊邊?

幫手report#2-5洗版唔該

不如一齊report佢

你Report 我做乜鳩

非

舉報師

以前都有聽下佢
唯一覺得正既支那人歌手
但19年後小左聽
唔會期限任何支那人係黃
雖然宋冬野應該係不問世事既人
但反共既支那人根本就極小數
而且佢地一定千方百計離開中國
冇離開既就算反都唔可能出聲
所以唔好咁多幻想啦
反正你應該都冇份俾錢佢洗嫁啦

認真師

印狗算唔算係洗Post?

想知佢有冇份護旗
唔出聲當係唔藍
Btw 郭源潮真係好聽

定廷黃定藍？

#5覆左
俾佢report